三峽大壩根本唔會有事！建議上重慶買樓！！

呢個post已經分析好清楚！三峽大壩根本唔會有事！！

共產黨政權繼續穩如泰山！！

我已上重慶買樓！

（靚到仆街）
重慶樓市其實一直有強力既需求！係2018年重慶樓市升左25%！就算係中美貿易戰2019年上半年都升左7%！！有見及此其實唔少發展商都加快左步伐去投地起樓！呢獲佢地冚家鏟喇！武漢肺炎停工停市！加上依家水侵！佢地現金流差左好多！！變相要平賣樓去填數！但信我！固若金湯既三峽大壩根本唔會有事！！！之後佢地復工現金流一好返就係賣貴啲！我轉手一賣返出去每幢樓賺佢十萬八萬！！輕鬆！

我呢幾年都賺夠了！好想分享下發財大法俾手足！

push

正經post無人理

發財大法!

重慶好似係三峽大壩前邊……

重慶成個省咁大
市區同郊區差異好大, 咪撚昆尻人喇
由市區去三峽庫區都隨時要開大半日車
值錢嘅主要係市區一帶
郊區唔值錢, 因為呢d地方都係貧困縣

三峽大壩固若金湯！驚閪！！

點解講親支那都有你咁
你支那通黎?

我理你 咩價錢

樓主識d 野
我的國咁利害 點會有事

不問價入市啦屌！
三峽大壩固若金湯！驚閪！！

以前去過重慶探朋友, 唔多唔少知d
同埋鍾意讀歷史, 去呢d地方一定會睇更多呢類地方資料

過左重慶先到三峽呀大哥
係都去武漢買樓啦

重慶=新。東方威尼斯

買樓嘅野 點都要睇下環境...組團睇啦

是但啦
三峽大壩固若金湯！驚閪！！

如果個壩封閘唔入得水咪谷返去前面囉

笑撚死, 講起武漢呢個地方
明明d湖可以減緩洪峰
俾人填晒起樓, 估計d水一落下游又浸過

重慶妹又白又滑, 十分好吊, 帶返房玩到日月無光, 諗起都爽

仲睇？睇睇下發展商就加價！我已一股不留all in支樓！
三峽大壩固若金湯！驚閪！！

三峽大霸 正宗阻住地球轉...好似話因為佢地球 轉慢0.000xx幾秒...

個個都唔懂中國特色

要加強教育港人

唔好諗咁多啦，出手吧！
三峽大壩固若金湯！驚閪！！

我就偏向搵民國建築同埋長江碼頭文化
可惜當年去唔識影
唔係我實搵到仲多

當年四川地震, 同三峽大壩有關

依家仲邊有咁易有地震？

呢期長江上游宜賓先震完

我夠膽講未來十年中国一定唔會有大地震！

屌你老母, 個個post都見到你, 煩個閪

已封鎖會員 - 9錢1心

仲有
三峽大壩固若金湯！
三峽大壩最高2.3公里！主要要用1800萬立方米混凝土澆築澆築的大壩壩頂高度高程185米！大壩實際澆築最大高度為181米！有60層樓房那麼高！工程合格率100％！！

驚閪！！

樓主識d野，當年重慶森林都好似係重慶拍，靚到攞曬獎

正確來講 重慶呢個直轄市分 主城區 同 周邊郊縣

別人恐懼時我貪婪！

建議買武漢樓 之前武肺死咁d人 樓又平
加埋水浸創新低價 過左哩轉 三峽頂住
下年一定爆升

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

無撚有錯，武肺已經完全無事，中国經濟再次起飛！！

樓價gogogo

前提係佢唔係豆腐渣工程

重點旅遊區 潛力好高

我都想買

連登投資班！
別人恐懼時我貪婪！！

#大壩驚閪

真 已買

已訓身，thx

去港人港地講啦,呢度講有春用

我想買

利申: 買親股票一入即大跌, 一放即爆升

推
錢大家一齊賺係精神嘅

認真分析唔益藍絲！

重慶唔知，四川成都樓價係升緊。

支持，想買。打算食重慶火鍋

識搵嘅, 山上d巷入面會搵到唔少民國時期民居
甚至當年二戰班軍政界人士聚居嘅地方

咁要召集連登仔一齊買埋了！

pk. 本身中國呢塊土地 好有歷史氣息...好多山明水秀嘅景點....比共產黨搞成咁....

重慶旅行幾好玩

有咩問題

呢幾年都賺夠
係時候比大家賺下

萬年一遇投資機會

問下喳
咁有學識又樂意係連登分享
我經常見到佢討論

好吸引

重慶舊城其實話大唔大, 話細唔細
沿住山城巷行已經有野睇

無錯！正視聽！

係都去上海下面秦山買啦。

重慶係上游，驚西？

我本人好鐘意故宮 長城 大約二十幾年前細個跟屋企人去過 ..到衣家仲有印象...
聽朋友呢十年八年 人多到去唔到 又污染嚴重

4D動物森友會 五星島瀑布

真啊驚西咩
水浸都唔買咁幾時買啊

衣家 就算無疫情 都唔想去

多難興邦，重注武漢買樓，開銀行戶口，借錢，生仔，結婚都要揀武漢
包你冚家富貴

G持,有無人可以POST去藍C GROUP?

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

去香討講啦, 果邊多啲有錢人

去武漢買樓至啱, 嗰度地零人杰

有平咩

唔會有事啦

三峽大壩固若金湯

第一屆連登買樓團，正式開始！

重慶基本上唔怕水災, 不過夏天會熱到仆街

多謝你認真既睇法!!

香港狗賊快狗衝

連燈仔終於學識點樣運用自己嘅力量了。

咁都釣到真心膠

此言差矣
而家支那最有上升空間既係棺材業同殯儀業
係就買支那棺材概念股先 包保發大財

支持
已經入左兩個高層單位
国家起嘅基建穩如泰山

香港發大財！
重慶發大財！
中國發大財！
快啲狗衝去買

All in !

多難興邦

屋企有層樓係正你講既重慶非中心區
買左幾十萬升左一倍

我就偏向探索廣府文化
以前會經常去各地舊城區搵騎樓街同埋嶺南建築
因為呢種文化, 係香港文化不可或缺一部分
亦都可以了解一下香港人前世今生
始終, 識廣東話會好方便

水為財
升1000%不是夢

拿, 長城唔好去d景區
要去就要搵野長城, 即係未開發嘅地方
呢d地方遊客少, 而且會有好多外國人同埋高質遊客
值得交流

冇啦，返大陸睇歴史文化同風景嘅都係少數，旅伴都冇。

不知幾正
香港啲樓盤廣告成日話望海,但得個小罅景
依家重慶個啲樓直頭個海就係窗邊,伸隻手出窗掂到水既

係咪用咗李鵬條屍去壓壩?

有無aa介紹

佢講得冇錯 三峽大壩係重慶下面

我約咗agent了，高鐵出入，爽

同意
襯低買

有冇aa介紹

重慶係在三峽大壩上游，冧唔冧大壩冇影響呀！若冧左大壩樓價會似火箭咁升

買定條龍舟準備係洪水上面玩，爽

上！

哇 屌我都發到傻左
樓主做咩講出黎
咁多人爭貨點玩

係去 宜昌市 買樓